強烈抗議連囝BAM五毛 封殺親共言論

唔夠徹底

其中有兩件已經即日分身復活

另外仲有一件漏網之魚

請管理員完成任務 沒收支持沒有言論自由的中共的五毛的言論自由

港獨狗幾時會被驅逐出中國香港？

樓主支持打壓言論自由wor

時事台是日成語: 葉公好龍

LIHKG @ Android

五毛狗幾時再被驅逐出連登討論區

永遠唔會 你發夢啦

咁點解愛國愛港就唔可以係呢度發言？呢個係港獨論壇？

呢度係港獨討論區？

呢個我唔清楚
不過就肯定唔係支那黃俄討論區

根本唔關港唔港獨事

你支持獨裁
宜家咪比返獨裁你

呢個我都唔清楚

不過就肯定係接納不同立場發言的討論區。

仲俾你喺呢度存在已經係連囝對賤種嘅仁慈

點會唔關港獨事？你地所屈的五毛，全部都係反港獨人士，亦因爲反港獨而同你地港獨份子爭辯。

仲有冇人支持獨裁，中國政府都唔係獨裁政府。如果話中國政府係獨裁政府的人，只證明佢並不瞭解現實。

而家的中國政府係開明威權，除卻個別基本原則外，都可以自由討論，與全球其他國家無異，對言論自由都有底綫。

除非你話呢度的基本原則=支持港獨，反中國曪。

你講出嚟你唔面紅既咩

推

利申report哂

愛國愛港就唔可以係呢度發言？
因為愛國愛港根本就唔係發言

你不如瞭解下咩叫獨裁先，或者瞭解下中國當下的政治體制再返黎辯論。

點解愛國愛港就唔係發言？只有港獨份子可以發言？

冇一塊土地識得屈人哋係5毛

冇一塊土地識得爭辯

中間冇人識得支持獨裁

就係太了解先過黎狙撃你呢啲五毛

因為你自己都講咗話
愛國愛港就唔可以係呢度發言
關我撚事

你點瞭解？具體D，等你。

你D港督狗中文真係，標點符號都唔識

你啲五毛狗唔識打字重咁撚串?
學吓正字先出嚟學人做五毛啦戇尻仔

我修正：港獨狗

我已經修正

咁點解愛國愛港就唔可以係呢度發言？

因為你自己都講咗話
愛國愛港就唔可以係呢度發言

港獨狗修正未？

呢鑊我一定串到你入肉啦

我話：愛國愛港就唔可以係呢度發言？

你話：因為你自己都講咗話
愛國愛港就唔可以係呢度發言

你嗡乜撚嘢啊港獨狗？錯得咁離譜都有？小學冇學過標點符號？？？

咩叫獨裁眾所鳩知
你講下點解支那政府唔係獨裁先
睇下你有冇做功課

因為係你自己不斷重複
愛國愛港就唔可以係呢度發言

但係個問題係愛國愛港不是發言

你嗡乜撚嘢啊港獨狗？
狗係嗡嗡叫架咩
似乎你先係冇讀過小學嗰個喎

收皮啦
五毛學人講民主
人唔笑狗都吠

利申: 親共,支持封殺五毛言論自由

中共呢啲只屬軍政府 割據一方自hihg 同非洲啲癲佬黑鬼一擔擔

拼音打字
仲要親中
想唔認自己係大陸閪都唔得啦

支那五毛閪 收鳩皮啦

而家的中國政府係開明威權體制，實行民主集中制。

只要不違反四項基本原則底綫，都可以討論。

作出政策之前，都會經過研究咨詢，根據不同大小的問題，由不同人數組成的機構討論決定。

唔係一個人就可以決定一切，唔存在你所指的獨裁。

更加會吸納不同階層的黨外人士，係人大及政協，提供意見。

愛國愛港係人所周知的立場，根本不是個人。

港獨狗係度曲解

港獨狗原來係咁被洋人飼養

生得好似人的狗係咁叫

即係反中反港的港獨狗，都可以被驅逐出中國香港了。

支那人學咩人講言論自由

軍政府係咩意思你知唔知？中國政府，國務院内全部官員原來都係軍人？習近平主席原來係軍人？港獨狗可以進修下理論知識再發言嗎？架係自己丟嫁。

我唔知你講的大陸閪係咩，我只知道呢度係中國香港。

Can't tolerate the intolerance.

吓? 你自己打架喎?
係=是
我曲解你啲乜呢?

戇尻仔冇point就話發爛渣
你玩撚晒啦

民主集中制 即係人大舉手會啦
到最後咪又係一個人說了算
作出政策之前經過咨詢討論
咁就唔會出現低端人口被驅逐啦
你講嘢咁唔現實 點同你討論啊

支持打壓言論自由嘅你，第日比中共打壓唔好怨

你絕對中共支持者啦
封殺你哋班五毛有咩問題

你會唔會問拉個毒犯坐監係剝奪自由

你隻支那人咁撐共學咩人講言論自由姐

反共既人先有資格講言論自由

反共既人先有資格講言論自由>>> 你先係真正打壓言論自由

講得出民主集中制=人大舉手會，證明你真係完全唔識。

民主集中制係可以提出意見，但經過咨詢討論後落實，必須一致行動。從來唔係一個人說了算。

低端人口被驅逐，係政府執行政策的時候犯左錯誤，已經適當調整政策。並不代表呢個政策係大局上係錯。

五毛精神分裂

一邊支持打壓言論自由既共產黨
一邊又要言論自由

agggg, 班友根本就雙重標準

反中反港的港獨份子滾出中國香港，睇黎都係毫無問題。

你幾時係我地中國的地方消失？

問題係中國香港根本唔存在

係你搞錯一點

言論自由從來有底綫，包括呢度都一樣。

但呢度唔係港獨討論區，所以言論自由的底綫，并非親共，定愛國愛港，支持港獨亦唔係。

所以你要求呢度封殺愛國愛港人士，係肯定唔啱。

呢度咪中華人民共和國香港特別行政區，你以爲港獨已經成功鍵國？

井你老母
打支那字死返去用微博啦屌你老母

幾時唔係一塊土地嚟喎

但係都有犯右埋錯喎

習老狗咪咩撚嘢軍委主席囉on99 不過佢連兵都未撚當過 只算軍頭一件 垃圾之中嘅垃圾 同非洲亞敏最啱傾

呢度係LIHKG
做五毛係會bam

我就唔信呢度係港獨論壇，不如你叫LIHKG的admin開個置頂post宣佈，然後咪bam我。

軍委主席按慣例必須由文官出任，軍政府係指整個政府由軍人掌權。

學你咁講全世界都軍政府，個個國家的國家元首都會擔任三軍司令。

任何政府都會犯錯

你想教連囝做嘢？

冇人教，不過似乎係你教。

呢度係LIHKG
做五毛係會bam

你係admin？一陣去站務台問下，呢度係唔係港獨討論區。

五毛不懂悔改，多次犯錯需要懲罰

痴撚線 五毛未由鳩佢廢up囉，人個正常人有獨立思考能力都好難比d五毛影響到，殺唔洗封殺咁極權

bam五毛同港獨有咩關系
巴打你到底知唔知咩係五毛？

點會唔關港獨事？你地所屈的五毛，全部都係反港獨人士，愛國愛港人士。亦因爲反港獨而同你地港獨份子爭辯。

除非你話呢度言論自由的原則=支持港獨，反中國曪。

五毛係指收左錢做野 講違背良心說話 集體打手
任何有組織性打手都會bam架啦

睇下出面肥絲po都大把人想ban佢啦
依啲影響支持極權政府嘅五毛點解唔ban得

五毛係指收左錢做野

屈人收錢我就見得多

講違背良心說話

譬如主觀認爲反港獨=違背良心？支持港獨=良心？

集體打手任何有組織性打手都會bam架啦

屈毛我就見得多

支持港獨既人其實唔見好多
而且 不愛國亦唔等於支持港獨
反而你班人成日一俾人屌就話因為反港獨俾人迫害

你咁愛國愛港 咁愛言論自由
咁點解係中國咁多封殺言論自由既事發生？

港獨嘅精髓 係搞鳩中共軍政府檔生意 我自己就心知肚明

入侵人地地方仲要人走
垃圾五毛果然連狗都不如

關愛座呢D港獨狗，仲有部分人侮辱國家做支那，侮辱普通話做蝗語，侮辱内地同胞係蝗蟲。必須要嚴正反擊。

因爲中國内地的言論自由底綫，就係唔容許反共顛覆政府之類，政策唔係我決定。

但言論自由有底綫，不等於冇言論自由。

任何地方都有言論自由底綫，言論自由并非無限絕對。

LIHKG我相信都有呢方面的限制，譬如色情之類限制。

但據我所知，唔會係被屈五毛，反港獨等的原因曪。

呢度係我地中國人，香港人的地方，全世界都知道。

香港幾時變港獨狗的地方，打去1823問下先。

你終於識分開香港人同中國人

惡過狗

所以話連登仔真係好有潛質做紅衛兵
連批鬥大會都開到似模似樣

香港人咪中國人的一種，不過都唔關你事啦，你都唔係中國人，又唔係香港人。

學美國麥卡錫先生啫

係就唔使分開講啦

美國版文革

分開講就唔係？香港人係中國人的一種，係國際共識啦。1997年7月1日開始，全世界都知道，香港已經屬於中國。

真係咁想香港人走？ 邊個最驚bno 平權? 好似係你主子wo 放少少風出來話討論bno平權就驚到瀨哂屎咁
冇香港人你班五毛狗什麼也不是

五毛最鐘意將反對共產黨ge 人標籤做港獨，台獨，x獨。呢種做法完全係捕風捉影，冇logic 可言。再家上不停地洗版，spin, 扣帽子。所以bam你班五毛完全係保護緊lihkg ge 言論自由

有冇諗過其實係你自己所謂ge '中國人' 個朵實在太臭, 你個政權做ge 野係幾咁可惡。1949年到1975年 土改 三反五反 三面紅旗 文化大革命 64 死左不下三千萬人 到依家依然認為冇錯

行道路自信？中國夢？中國夢咪就係做美國人lor

講到英國好歡迎所有港獨份子過去定居咁

我從來冇將反共產黨的人定義做港獨。我係將明確宣佈自己支持港獨，將國家稱呼為支那，侮辱普通話做蝗語，侮辱内地同胞做蝗蟲等的人，稱呼為港獨。

你覺得呢D唔係港獨？

要bam就肯定係bam D屈毛人士就真。你睇下個關愛座，瘋狂洗版本，扣帽子，屈毛。

我從來冇否定，影響港獨份子的言論自由。我一直都係同佢地進行討論，駁斥佢地。

呢度嘅ADMIN係支持民主自決，而你哋國家就認為自決=港獨。

之前都POST過ADMIN嘅立場，只係你唔想面對。

admin根本只係bam左班洗版友
但其他人又以為admin係bam5毛
係既話就唔會bam埋濕兄啦

無可能會反擊到，你上咗咁耐無理由唔知呢度嘅巴打多數都唔會係好似你咁愛國咖話？你呢啲人嘅言論，次次都係負皮多過正皮，基本上無乜人支持 。

我記得，咪俾我駁完冇左下文曪。

加泰羅尼亞民主自決。唔係香港wor。

我一直都面對，係post的人逃避了。

我咪反擊緊

即係中國特色嘅民主制度
唔該唔好侮辱民主兩個字
你唔做高官真係嘥晒
歪理當真理
你同林鄭前排話外國組織 政客唔熟悉香港制度有咩分別
指鹿為馬當食生菜

至少無死人 保衛未來50年自由民主

加泰羅尼亞民主自決
香港人依家咪就係想行民主自決

你呢啲人嘅言論，次次都係負皮多過正皮，基本上無乜人支持 。

港獨分子唔支持我好正常，我唔介意

我已經解釋得好清楚，支持加泰羅尼亞民主自決

同支持香港民主自決，係完全唔同。

我都支持加泰羅尼亞自決，全世界除左中國以外的所有國家，都發生民主自決，呢方面我地立場一致。

但我唔會支持香港做呢D港獨傻事。

不如你講下咩叫民主曪，等大家見識下。

全世界的民主制度都係根據自己國情制定嫁啦，全部都自己特色。呢D就真係真理。

快撚啲呀，好撚驚呀

依到唔係架，唔接受愛鄰國既發言，咁你快撚啲走唔好留係到ok?

點解民主自決就係傻事
或者點解香港想民主自決就係傻事

成世背靠中國唔係好事嚟

咁支那真係中國個名嘛

支那（源自梵語：चीन，cīna），亦作至那[1]、脂那、摩訶支那國等，與震旦同源，原為古代印度對中國的稱呼，經佛教經典傳入中國。古代佛教徒以印度為「中國」，稱中國為「支那」[2]。在中國古典經籍及詩詞中，使用這個詞彙稱呼中國的習慣於9世紀初通過佛教交流傳入日本。在江戶時代後期，「支那」成為日本民間一種對中國的普遍非正式稱呼。在中華民國建國後，日本公文書中也開始使用這個名詞稱呼中國。

仲有，普通話真係蝗語，大陸人真係蝗蟲，係事實

因爲會令香港陷入危機，我係其他post已經講過。

香港冇人想民主自決，係港獨分子想民主自決。

而家香港係國家之中，發展非常好，邊個敢否定？

所以我稱呼你地港獨狗都肯定冇問題。

支那係侮辱國家，普通話係蝗語，大陸人係蝗蟲等侮辱，只有港獨狗先會認爲。都係事實黎。

不過反共顛覆政府嘅標準，從來都係當權者定
所以劉曉波都俾人入條危害國家安全罪

香港陷入危機呢個問題唔會長期發生，過一段時間自然歌舞昇平，人人豐衣足食。

你只可以話有部份香港人想民主自決，因為港獨分子都係香港人。

香港過咗五十年不變之後，變數難測，長遠嚟講自決唔係壞事嚟。

對唔住囉支那狗

好多人都反共，睇你進行到咩程度。

劉曉波的事，你可以瞭解下咩叫：零八憲章。

香港360度都處於中國之中，唔會長期發生？過一段時間自然歌舞昇平，人人豐衣足食。耶穌派五餅二魚俾你食。

港獨份子已經不能算香港人，佢地要毀滅而家的一切。

50年不變，50年後點解要變？何況2047我諗中國内地都唔會發展得差，唔會走回頭路。香港繼續係一國兩制下保持繁榮，繼續賺錢，先比較符合現實。

繼續賺錢培育香港獨立軍

我講繼續賺錢，係香港整體繼續賺錢，自然係愛國愛港人士主導香港。你的確可以繼續賺錢，培育自己成爲香港獨立鍵盤軍

一國兩制去到2047年就完，定係你想永續基本法？姐係支持熱血公民嗰套？